%@Auteur:Véronique Glaçon\par
\begin{myenumerate}
  \item\`A l'aide d'une calculatrice, calcule $12\,345\,678 \times 12\,345\,679 - 12\,345\,677 \times 12\,345\,680$.
    \\Quel est le résultat affiché?
  \item Soit $A=x(x+1)-(x-1)(x+2)$
    \begin{enumerate}
    \item Développe et réduis l'expression $A$.
    \item Que vaut $A$ pour $x=12\,345\,678$ ?
    \item Que peux-tu en déduire pour le résultat obtenu avec la
      calculatrice à la question 1 ?%\ref{3litteralexo76q1}
    \end{enumerate}
\end{myenumerate}